有幾唔好意思唧（長文慎入）

借朋友account 開post

小弟與女友租了地方想一齊住
之前佢個舊同事A話讓set 二手餐枱同櫈比我地 送埋黎我地屋企 收$500

咁佢就叫同事度尺寸 睇下fit 唔fit 我地

度左話fit 但其實我唔太鍾意 始終二手用左成年⋯

咁我咪話唔想囉
佢話獨裁者上身⋯話叫左人度又唔要唔好意思喎
我諗住而家呢度租⋯是但啦 讓步 咪deal囉

拿！傾好左 上兩個星期送！
跟住佢同事臨時放飛機，話佢外父車壞左送唔到 要等

我開始忟喇 比500 買二手野仲要等咁耐

去宜家買都係比多幾舊水

咁尋晚呢
佢賣枱個同事A 就話今日可以搵人送過黎⋯

但係我女朋友今日有野做
趕唔到返屋企收貨 就問我可唔可以返去
咁我就忟喇！ 因為我根本唔想要張台

Anyway, 到今朝 條仆街又放飛機話送唔到⋯

我懷疑佢未係垃圾堆搵到張枱比我地

呢件事 我不滿係

佢顧朋友感受 多過我的感受
枱係我地用，應該用家感受為先丫
有咩理由賣家感受為先

佢永遠放朋友同事係好前位置
就好似張台咁
我已經表明唔鐘意
佢都話驚唔好意思
要比500 買張舊台

好失望

哦

中出飛 你都係想我咁講姐